[IELTS] 有考過嘅朋友幫手入嚟啦

我報左7月中考academic，做咗好多份cambridge
成績都幾平均都有7咁上下，係reading時間成日好緊。
點知做british council 份mock，test 2覺得難到飛起。 雖然最尾嗰part錯晒都有6.5但就用咗好多時間做。

想問吓有無巴絲考過知唔知actual test比cambridge易定難？

上星期六考完.....其實無想像中咁難
但係佢篇篇文d字體唔同，睇到眼都花
第一篇講 任天堂3DS 比較易
第二篇講 香水 比較易
第三篇講 social and critics..比較難

reading同 listenjng差唔多
但係writing通常好多英文勁既人都會爛

差唔多
難定易睇你彩數
我果日做
講古埃及文明 難
另一篇一般
仲有一篇淺
屋企做 Cambridge 就6.5-7.5 7既多
考試出左6.5

好撚易咖喳
擔心writing 寫唔切仲好

佢個模式同cambridge一樣？啲題順序去？

呢句真
我writing 都係最差

Writing都唔知點溫好

正常既話
係

真係睇彩數
平時做reading都係6.5或者7
但係去考果日篇野比平時易
最後竟然考左個8翻黎
加油啦

真係好參差，個個都唔一樣

reading通常易
係writing難捉摸

咁我唔做british council份野喇

冇溫過入去考都7.5喎
ielts真係睇英文個底 冇得急